垃圾CCTVB河蟹到叫防暴槍,唔叫橡膠子彈/布袋彈

仲睇cctvb

聽日一撚定要夜晚18區開花

CCTVB

新聞報導員都可以暴徒前暴徒後,仲話咩中立持平?咁你又唔講魔警?